除左連登，fb,仲會上咩網？

好悶呀，上黎上去呢兩個網，連登又少野睇，大家仲會上咩網？

av

強烈建議，register左會有多啲post睇，最好睇都係自拍區

gay

唔係gay都會睇囉

高登